{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158240?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 다올펜션(신축, 감성숙소, 캠핑감성) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約をして人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できない場合があります。 また、ペットと一緒にいらっしゃる場合には、ペンションによって入室をお断りする場合があります。 ペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任がお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許可しておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができ、電気グリルを無料で提供しています。 利用時間には制限がありませんので、火災にご注意ください。 幼児やお子様連れの場合は、安全にご注意ください。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なく便利にインターネットを楽しむことができます。 駐車は専用駐車スペースをご利用いただけます。 周辺の観光地にはファンリダンキル、慶州ワールド、山林研究院(メタセコイアキル)、普門観光団地、仏国寺、瞻星台があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約をして人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約をして人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合には、ペンションによって入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任がお客様にあり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許可しておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金表が誤って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューを楽しむことができ、電気グリルを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地にはファンリダンキル、慶州ワールド、山林研究院(メタセコイアキル)、普門観光団地、仏国寺、瞻星台があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 691
    }
}